呢幾日出街，拎住個袋，去到邊間鋪個防盜系統都係咁嘟嘟嘟 ...

呢幾日出街，拎住個袋，去到邊間鋪個防盜系統都係咁嘟嘟嘟 ... 好困擾 街都無心機行
唔知身上邊樣野，觸發到個防盜系統 ...
依家出街都唔敢入人地鋪

最近返工個到，更換左張新既智能員工卡，唔知會唔會關事？會唔會係張員工卡有問題 ? 因為先前無呢張卡個陣，都無出事。

我呢兩日出街既隨身物品：
一部蘋果，一部三叔，尿袋，叉電線，ID Card , 八達通 , 公司員工卡，耳機，鎖匙，現金。

有乜野物品會易出事 ? 工卡？尿袋？
如果係員工卡出事既話，有無方法可以避免？

求巴絲大神們幫幫手

大你老母

香口膠

還返個袋比人自首啦

係咪個袋既防盜未折呀

係入鋪個陣已經係咁響 ...
唔係唔想自首 係自首人地都唔信。

入鋪都響咪姐係你買個袋個陣未折防盗lo

個袋用左成年，平時出街都無事 ,,, 應該唔關個袋事 ..

係門口逐樣試

咪就係, 呢d野可以點估

話唔定樓主條J被人裝左barcode都唔定